求救！Apple Music 點樣一次過download 歌！

因為一啲原因登出咗，再入返，幾首歌要重down，想知有方法可以一次過down唔洗逐首逐首down？

你話得幾首歌要重 down 之嘛，唔知以為你要重 down 過萬首歌。

屌我打錯，係幾千

加晒落album先，係album一次過download

但好似要逐首逐首撳個加號

用itunes加左先